# «Тестовое задание»

## Описание

Используя любые известные вам методы компьютерной графики:

- Постройте трёхмерную сцену, изображающую вращающийся куб.
- Каждую сторону куба закрасьте основным цветом RGB.
